講真 八國聯軍真係正義威武文明之師

八國聯軍沿路只殺為禍人間嘅清狗
見到人民就派聖經、贈醫施藥、派食物
所以深受人民愛戴
可見基督精神真係好重要

但係佢地偷左個12 生肖頭喎

如果佢地唔偷 果12個頭一早唔存在啦

耶撚世界第一

保育文物啫

咪係

佢地保護文物lo. dllm.

果時北京市民話日軍同美軍對佢地好過大清啲父母官

保育就成隻帶走唔好剩係切頭啦

邊個知？

下，係北京城姦淫擄掠，火燒圓明園

一說意外油燈起火 一說中國平民燒的

強姦係中國婦女獻身仁義之師?

係

我諗強姦就真係應該少，雖然話審美觀唔同，但你睇返以前清末啲相，除非係變態重口味，如果唔係啲女你望都唔敢望

好似話啲清狗特登整爛的

英法聯軍同八國聯軍都唔識分
仲有英法聯軍果時北京市民都有分同英法聯軍一齊放火

有晒紀錄

好似好少提老強喎
加上義和拳同清狗本身啲暴行更多

1.未聽過
2.圓明園係清狗自己燒的

都有可能

肯定無強姦

靚嘅都唔會姦啦

英法聯軍都唔會放火
咪屈

咁強姦中國婦女咁滿州佬又變咗做天子

垃圾

啲女人係義和團同清狗強姦完再屈聯軍士兵姦的

噏乜?

將圓明園破壞得最徹底係清末啲支那人

清狗確係垃圾

義和團個時老強外國女人同西方打扮女性都出曬名

唔係英法聯軍咩？

唔係英法聯軍咩？

邊有姦淫擄掠？

清軍就係姦淫擄掠外國使領館

效力英軍就該殺清狗
唔通臨陣倒戈先啱?

英軍燒

因為清軍肢解英法聯軍外交官代表團

邊有強姦?

咁你又噏乜

被人話係兒登, 唔係無原因的

見到基督精神嗰句真係笑咗出嚟

咁十字軍東征算乜嘢

仲有入駐天津時，阻止中國人周街大小便，八國聯軍仲迫佢哋起公廁

係 清狗無惡不作

你係咪認錯人?

我問緊佢野你又問我噏乜

十字軍東征是天主教(基督公教)做的
就係天主教(基督公教)太衰
偉大的馬丁路德先要進行宗教改革

火燒園明園係英法聯軍之役嘅事